條腰好撚痛！

屌佢老母，我懷疑比個垃圾gym PT禁到條腰傷鬼左，依家好撚痛！我要唔要投訴佢？！
利申：我係佬一條，個PT都係佬

有冇加錢㩒邪